陳宮 像清得沒帶半顆沙 曹操 恫嚇也斷然不怕

但李典心裡百樣盤算 陳留地區主公稱霸
遇上一位 郭嘉

高順 就此泣別赤兔跟他

連音準都剋扣

明明啱音

唔好獻醜喇清，摺埋啦